== Lista de materiales

// Materiales necesarios por categoría, ordenados alfabéticamente

=== Cocina y comida

* Cucharas
* Tenedores
* Cuchillos
* Vasos de plástico
* Platos
* Servilletas
* Mantel

=== Mobiliario

* Mesas
* Sillas
* Sombrilla
* Barbacoa de gas

=== Diversión

* Confeti
* Nintendo Switch
* Radiocassette
* Pelota
